/* No comment provided by engineer. */
"Address copied." = "地址已復制";

/* No comment provided by engineer. */
"Amount:" = "金額:";

/* No comment provided by engineer. */
"Back up private key" = "備份私鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"Bither Cold Watch Only QR Code" = "冷錢包監控二維碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy: %@" = "買一: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Password" = "修改密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Change password failed" = "修改密碼失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Change password success" = "修改密碼成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Changing password\nDo not turn off the screen" = "正在修改密碼\n請不要關閉屏幕";

/* No comment provided by engineer. */
"Check Private Keys" = "一鍵檢查私鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"Checking Cellular Data" = "正在檢查數據網絡";

/* No comment provided by engineer. */
"Checking password…" = "正在檢查密碼…";

/* No comment provided by engineer. */
"Checking private keys..." = "正在檢查私鑰...";

/* No comment provided by engineer. */
"Checking WIFI" = "正在檢查WIFI";

/* No comment provided by engineer. */
"Clone failed." = "克隆失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"clone QR code" = "克隆二維碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Clone success." = "克隆成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Cloning..." = "正在克隆...";

/* No comment provided by engineer. */
"Cold Wallet Address" = "冷錢包地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Cold Wallet Clone" = "冷錢包克隆";

/* No comment provided by engineer. */
"Cold Wallet Clone QR Code" = "冷錢包克隆二維碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm New Password" = "確認新密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirmation: %d" = "確認: %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirmation: 100+" = "確認: 100+";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter original password" = "請輸入原密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter password of wallet" = "請錢包輸入密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter source password" = "請輸入克隆源的密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Fee:" = "手續費:";

/* No comment provided by engineer. */
"Finish" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Give up signing?" = "放棄簽名?\n用冷錢包掃描簽名";

/* No comment provided by engineer. */
"Hot Wallet Address" = "熱錢包地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid password" = "密碼錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Length: 6 - 30" = "長度: 6 - 30";

/* No comment provided by engineer. */
"Me" = "我的地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Monitor Bither Cold failed." = "監控冷錢包失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"New Password" = "新密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"New passwords not same" = "新密碼不符";

/* No comment provided by engineer. */
"Next Page" = "下一頁";

/* No comment provided by engineer. */
"No private keys" = "您還沒有添加私鑰";

/* dialogAlertConfirm */
"OK" = "確認";

/* No comment provided by engineer. */
"Old Password" = "原密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Password" = "密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Password Confirm" = "確認密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Password wrong." = "密碼錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Passwords not same." = "密碼不符";

/* No comment provided by engineer. */
"Pay to" = "發送給";

/* No comment provided by engineer. */
"Please turn off Cellular Data" = "請關閉數據網絡";

/* No comment provided by engineer. */
"Please turn off WIFI" = "請關閉WIFI";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait…" = "請稍候…";

/* No comment provided by engineer. */
"private key" = "私鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"Private key of %@" = "%@的私鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"Private Key QR Code" = "私鑰二維碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Private keys are safe." = "私鑰很安全";

/* No comment provided by engineer. */
"Private keys in danger." = "私鑰有危險";

/* No comment provided by engineer. */
"QR Code" = "二維碼";

/* No comment provided by engineer. */
"QR Code saved." = "二維碼已保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Received" = "收到";

/* No comment provided by engineer. */
"Received:" = "收到:";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan %@" = "掃描%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan %@\nPage %d, Total %d" = "掃描%1$@\n第%2$d頁, 共%3$d頁";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan Bitcoin Address" = "掃描比特幣地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan Bither Cold to sign" = "掃描冷錢包完成簽名";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan by clone destination" = "使用克隆目的錢包掃描";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan Private Key QR Code" = "掃描私鑰二維碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan QR Code for Bitcoin address" = "掃描地址二維碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan The Clone Source" = "掃描克隆源";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan to watch Bither Cold" = "掃描來監控冷錢包";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan unsigned transaction failed" = "掃描未簽名交易失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan Unsigned TX" = "掃描未簽名交易";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan with Bither Cold" = "使用冷錢包掃描";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan with Bither Hot to sign tx" = "使用熱錢包掃描完成簽名";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan with Bither Hot to watch Bither Cold" = "使用熱錢包掃描來監控冷錢包";

/* No comment provided by engineer. */
"Sell: %@" = "賣一: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Send" = "發送";

/* No comment provided by engineer. */
"Send failed." = "發送失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Send success." = "發送成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Send:" = "發送:";

/* No comment provided by engineer. */
"Sent" = "發出";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Avatar" = "設置頭像";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Password" = "設置密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign Transaction" = "簽名交易";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign Trasaction" = "簽名交易";

/* No comment provided by engineer. */
"Signed Transaction" = "已簽名交易";

/* No comment provided by engineer. */
"Signing Transaction" = "正在簽名交易";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Monitoring" = "停止監控";

/* No comment provided by engineer. */
"Sure to stop monitoring this address?" = "確認停止監控這個地址?";

/* No comment provided by engineer. */
"Thank you for donating." = "感謝您的捐贈";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Address" = "地址不詳";

/* No comment provided by engineer. */
"unsigned tx QR code" = "未簽名交易二維碼";

/* No comment provided by engineer. */
"View on Blockchain.info" = "在Blockchain.info上查看";

/* No comment provided by engineer. */
"Watch Only QR Code" = "監控二維碼";

/* No comment provided by engineer. */
"You will send to:" = "將要發送給:";

"Signed TX QR Code" = "已簽名交易二維碼";

"Page %d, Total %ld" = "第%1$d頁, 共%2$d頁";

"No transactions found for this address,\nit has probably not been used on the network yet." = "沒有找到這個地址的交易,\n它可能還沒有在網絡上使用過.";


"yesterday %@" = "昨天 %@";


"HUOBI"="火幣網";
"CHBTC"="中國比特幣";
"BTCChina"="比特幣中國";

"QR Code Style"="二維碼風格";
"Yellow"="黃";
"Green"="綠";
"Red"="紅";
"Blue"="藍";
"Purple"="紫";
"Black"="黑";


"Send:"="發送:";
"Received:"="收到:";
"Cancel"="取消";

//setting

"Check Private Keys"="一鍵檢查私鑰";
"Default Currency"="默認貨幣";
"Default Exchange"="默認交易所";
"Network Setting"="網絡設置";
"Sync over wifi only"="只在wifi下同步";
"Sync always"="一直同步";
"Default Transaction Fee"="默認手續費";
"Normal"="正常";
"Low"="較低";
"fast confirmation"="較快確認";
"slow confirmation"="較慢確認";
"Donate"="捐贈";
"Thank you for donating."="謝謝您的捐贈";
"Sure to set low transaction fee as default?\nThis may cause slow confirmation."="確認默認使用低手續費模式?\n這會導致較慢的交易確認";
"The last backup is within 1 hour. Sure to backup again?"="一個小時內剛剛進行過備份，確認要再次備份嗎?";
"Set Avatar"="設置頭像";
"From Camera"="來自相機";
"From Gallery"="來自圖庫";
"Change Password"="修改密碼";
"Import Private Key"="導入私鑰";
"From Bither Private Key QR Code"="來自比太私鑰二維碼";
"From Private Key Text"="來自私鑰明文";
"Enter your private key text"="輸入私鑰明文";
"Not match private key format"="不符合私鑰格式";
"Scan Private Key QR Code"="掃描私鑰二維碼";
"Enter original password"="輸入原密碼";
"Import success."="導入成功";
"Import failed."="導入失敗";
"Can\'t import Bither Cold private key."="不能導入冷錢包私鑰";
"This private key already exists."="私鑰已存在";
"Importing…"="正在導入…";
"Password of the private key to import is different from ours. Import failed."="導入私鑰的密碼與已有密碼不同, 無法導入";


"Scan Private Key QR Code"="掃描私鑰二維碼";
"Scan QR code No.1 provided by Bither"="請掃描比太提供的第1張二維碼";
"Not match private key format"="不符合私鑰格式";
"Enter your private key text"="輸入私鑰明文";
"private key"="私鑰";
"Only supports the compressed format of private key"="只支持壓縮格式的私鑰";

//donate
"Select an address to donate"="請選擇用來捐贈的地址";
"No bitcoins available for donation."="您沒有可以用來捐贈的比特幣";
"Donate to developers"="捐贈給開發者";
"Donate"="捐贈";

"Private Key QR Code (Encrypted)"="私鑰二維碼 (加密)";
"Private Key QR Code (Decrypted)"="私鑰二維碼 (解密)";
"Private Key"="私鑰明文";

"choose_mode_cold_confirm" = "模式設置後不能切換.\n冷錢包應該運行在離線的備用手機上.\n確認以冷錢包模式運行?";
"choose_mode_warm_confirm" = "模式設置後不能切換.\n熱錢包可以方便的在線發送交易.\n確認以熱錢包模式運行?";

"balance_detail_transaction_count" = "交易數";
"balance_detail_total_incoming" = "總收入";
"balance_detail_total_outgoing" = "總支出";

/* network error */
"Network failure." = "網絡錯誤";

"Cannot monitor address with large amount of transactions."="此地址有太多交易 ,不能監控";
"Cannot monitor address with special transactions."="此地址有特殊交易 ,不能監控";
"Cannot import private key with large amount of transactions."="此私鑰有太多交易 ,不能導入";
"Cannot import private key with special transactions."="此私鑰有特殊交易 ,不能導入";

"Can\'t import Bither Cold private key."="不能導入冷錢包私鑰";
"This private key already exists."="私鑰已存在";

"Advance Options"="高級選項";


"Send failed. Sending coins this few will be igored."="發送失敗. 這樣小額的交易會被忽略.";
"%@ BTC to be confirmed."="%@ BTC 正在等待確認.";
"Send failed. You don\'t have enough coins available for transaction fee."="發送失敗. 可用余額不足以支付手續費.";
"Send failed. You don\'t have enough coins available."="發送失敗. 可用余額不足.";
"Send failed. Lack of %@ BTC."="發送失敗. 可用余額中缺少 %@ BTC. ";
"Please wait for another confirmation."="請等待壹個新的確認後再交易.";

"Total BTC prefix"="总计: ";


"Reload Transactions data"="重載交易數據";
"Reload Transactions data?\nNeed long time.\nConsume network data.\nRecommand trying only with wrong data."="確認重載交易數據 ?\n需要較長時間\n消耗網絡流量\n建議只在數據出錯時嘗試";
"Reload transactions data failed , Please retry again."="重載交易數據失敗 , 請重試 .";
"Reload transactions data success"="重載交易數據成功 ";
"You can only reload transactions data in a hour.."="一個小時內只能重載交易數據一次.";

"XRandom increases randomness.\nSure to disable?"="極隨機(XRandom)能提高隨機性.\n確認不使用嗎?";


//bip38
"BIP38-private key"="BIP38私鑰";
"Import BIP38-private key"="導入BIP38私鑰";
"From BIP38-private key QR Code"="來自BIP38私鑰二維碼";
"From BIP38-private key text"="來自BIP38私鑰文本";
"Enter password of BIP38-private key" ="請輸入BIP38私鑰的密碼";
"Enter your BIP38-private key"="輸入BIP38私鑰明文";
"Not match BIP38-private key format"="不符合BIP38私鑰格式";
"Scan BIP38-private key QR Code"="掃描BIP38私鑰二維碼";
"Based on %@ %@"="基于 %@ %@";

"xrandom_no_source"="無可用隨機源";
"xrandom_generating_failed"="生成失敗";
"xrandom_cancel_confirm"="停止生成?";
"xrandom_final_confirm"="您已成功生成%lu個極隨機私鑰";
"xrandom_stopping"="正在停止…";
"xrandom_info_detail"="極隨機通過採集數據源以增加隨機性.\n\n數據源包括攝像頭、麥克風、磁場感應器、重力感應器等設備內置傳感器.";
"xrandom_info_guide"="\n\n採集過程中您可通過晃動設備等方式增加所採集數據的隨機性.";
"xrandom_info_get_permissions"="請求權限";
"reach_address_count_limit"="已達地址數上限";


"Switch QRCode"="切換二維碼";
"Switched to old version QR Codes, sign with Bither Cold <1.1.0"="已切換到舊版二維碼，可用 <1.1.0的冷錢包簽名";
"Switched to new version QR Codes, sign with Bither Cold ≧1.1.0"="已切換到新版二維碼，可用 ≧1.1.0的冷錢包簽名";


//avatar
"Set Avatar"="設置頭像";
"From Camera"="來自相機";
"From Gallery"="來自圖庫";

/* Crop Photo */
"Move And Scale" = "移動和縮放";

